大家咁撚驚老解做乜鳩

區選夠膽殺人？我就吾撚信

屌你老母

拉

樓豬夠膽郁老解？

靠嚇，開鎗最好